依家ICmarkets係咪算離岸戶口?

1月開左 岩岩先知原本佢上年11月撤出左支國
咁依家係咪算離岸?
有冇人用緊?